有無人鍾意悶悶地就入廁所坐吓

玩吓電話發吓吽逗咁就半粒鐘
就算唔急屎坐坐吓都有得屙

又唔眼訓喎

長遠會有痔瘡

點解

臭架喎

同感！

我試過坐成晚

脫肛

有定期清潔唔會臭

返工果陣最鐘意

咁癲

入去打丁?

坐成晚個鼻吸左幾多屎既粒子
知唔知你聞到臭味個刻已經代表d粒子入緊你個鼻

?

之前有個支那仔鍾意入廁所一邊開大
一邊玩d乜鬼手機驚,之後脫肛

之後醫生都話長期坐廁所時間耐
的確係會增加脫肛+痔瘡危機

我都試過坐左幾個鐘
係個殘廁到 不過係飲大左

嘩屌
多謝巴打救返我個屎眼

屎眼長期外翻

唔好再講
即刻夾一夾個屎眼

好污糟